隔離台自動幫中央滅聲？

頭先係隔離台睇緊post, 再開多次就發現個post 已經被消失